幾時開始以民間外交方式游說美國變左 所謂 求雨派

係我就係專針對大灣暉篇文講

先不論其人其底細同前科

好言相勸 唔好將國際線既努力劃一眨低為「等美國幫手」

一直以黎都有班人努力向緊國際游說

數得出既有我要攪炒 黃之鋒 Sharon hom 甚至係

發過twitter既你

唔好否定佢地既努力

同時做 各有各做就唔算

各有各做 勿分化

你竟然唔跟議助說話去做!?
你係熱狗五毛共諜分化撚!